1952年9月15日係人類歷史最可恥既一日

習近平，字慶豐，一千九百五十三年六月十五日生
依此可推定⋯⋯

上年既9月15日
就係佢由習仲勳條撚入面
射撚左出來既日子

如果早知個晚落去公園跑下步既話
呢個世界或者會無咁悲慘

18-10=9

早產唔怪之得生個弱智出黎

ON9
唔係就咁減10個月
而係減40個禮拜ga

一個小學學歷嘅國家領導人配上一個失心瘋地區特首
可以話係推向第三次世界大戰嘅助燃劑

早產通常係醒目D，習總應該係要催生出黎

竟然無全国慶祝活動